開始覺得白白滑滑既男仔其實都幾吸引

係咪就黎基？

唔去我個post?

使唔使咁快
你係白滑靚仔？

屌我

咁岩既
我都覺白白滑滑既男仔好吸引
你係咪開始同我爭仔

我都係🤔

我都係白白滑滑架

咁你就可以同你左手神交啦
真係好

日日都咁做

Jealous
最衰我唔識

溝我就識

溝你
受嗎

tg呢

無Tg

去down

返緊屋企Down

溝我

不喜男仔白
黑黑實實好啲

唉
諗左一晚呀屌
最尾都係down下

做咩要諗成晚

大概係有種驚驚地個 Feel

驚我食左你咩

驚我控制唔著我自己熔左你呀